邊到買美國杜邦CORIAN特價色好？

廚房想整corian台面石
去旺角睇過，有平有貴，都係寫住corian
有冇邊間介 ？

有冇邊間介紹？

邊間平去邊間 同一樣CORIAN

1088一直尺
有意tg
@andsosallycanwait

年頭去旺角
暗紋白同雨水白 都係七百幾一呎連裝工

小心偷龍轉鳳